Never forget. Never forgive

stay angry, stay careful